點睇阿瑜要上到連登先肯將真心話講出黎？😢

呢個社會到底發生左咩事

日日戴住面具做人

上黎講真心話都唔緊要
但係阿瑜遇著一班心理有問題既連登仔先陰公

係現實世界永遠都要戴住面具做人

現實生活就係咁...

呃人學術討論都係真心話

知唔知講真心話出黎係好撚危險
仲要對住陌生人
去指意一班唔識既人去安撫你情緒